iphone11點解唯獨是ig會無通知

求高人解答

我都係11pro max

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

唔係響setting 自己 set 架咩？

有咩通知== 通知有人開po 咁？

係咪你冇開notifications

Direct 通知

check過開曬

試過，del完再裝就ok

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

我都係 iPhone 11 pro冇
但x Xs 8都有

之前某日更新完又係無哂通知

搞左好耐試過重裝登出咩都唔得

最後成部機reset 重新recover先得